.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--p--Project-Image:

Проецирование образа (`Project Image <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=237>`_) / Закл. 7
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- иллюзия
- ментальное

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 существо

**Продолжительность**: поддерживаемое до 1 минуты

----------

Вы проецируете иллюзорный образ самого себя.
Вы должны оставаться на дистанции от образа, и если в любой момент вы не можете видеть образ, заклинание заканчивается.
Всякий раз, когда вы :ref:`action--Cast-a-Spell`, исключая те, у которых область действия - эманация, вы можете испускать эффект заклинания либо из образа, либо из себя.
Потому что образ - иллюзия, она не может получать преимущества от заклинаний, хотя визуальные проявления заклинания появляются.
Образ имеет такой же КБ как и у вас.
Если по нему попали атакой, или он проваливает спасбросок, то заклинание заканчивается.

----------

**Усиление (+2)**: Максимальная продолжительность, в течение которой вы можете :ref:`action--Sustain-a-Spell`, увеличивается до 10 минут.





.. include:: /helpers/actions.rst